成班撚樣口講「核彈都唔割」一私了/噴CCTVB部機就成班走出黎指指點點

好心你地班冷氣軍師縮番入你老母個閪啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

五大訴求+929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!

我覺得係5毛
遇到好多

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

噴tvb機都屌既一定唔會係自己友

唔噴落cctvb黑記塊臉已經好比面

唔駛理人點諗
覺得自己啱就可以
前線做野係千鈞一髮而且冒住大量風險
打死都唔割

利申: 因為驚，唔敢上太前
覺得你地好勇
所以永遠尊重同支持

網上的言論大家唔駛認真啦，敵我難分

不要被情緒影響理性

屌屌噴TVB機既都一定唔會係自己友

請善用不推文

有意見下次當場反映

大部份人都讚成wow

自己友一早有共識點都唔割

出面屌果班全部係5毛

你肯定屌嗰班真係自己人？

agger